幫中資裝修完唔偷唔搶 = 基拉大魔王既不殺

以前都好多人屌基魔斬完人棍之後,由得佢係戰場,都會俾其他人執雞
同依家情況一樣
爆完人鋪, 其他人(非抗爭者) 就乘機入去偷竊, 到時又係會入抗爭者數, 你有咩割席宣言都冇用

搞中資,唔係剩係得爆人鋪呢條路

也咩囉